汪威遜承認催淚彈釋出二噁英 但指燒塑膠釋出更多

汪威遜承認催淚彈釋出二噁英 但指燒塑膠釋出更多
香港電台-港聞 · 991人追蹤
4 小時前
警方行動部高級警司汪威遜在記者會表示，翻查不同文獻及公開資料，釋放二噁英的源頭包括發電、汽車、廢料、而最主要是燃燒塑膠。他表示，過去數個月燃燒塑膠最多的肯定是示威者，他們搜集垃圾、水馬等燃燒，釋出的二噁英會傷害市民健康，警方無可選擇地要阻止他們的「邪惡行徑」。
被問到是否認為示威者燃燒塑膠比警方施放催淚彈釋放更多二噁英，汪威遜表示絕對認同，又說警方並非每日施放催淚彈，但示威者每日都到處燃燒塑膠。
他承認催淚彈同樣會釋出二噁英，但認為若用催淚彈能阻止示威者燒燃塑膠，為何不使用，強調警方只使用最低武力，希望再次呼籲示威者不要肆無忌憚燃燒雜物，否則短時間會有人命傷亡，另一方面是破壞地球環保上做「黑手」。
至於警方的裝備是否足以保護警員免受二噁英影響，汪威遜承認，裝備不可能完全保護警員，指唯一完全保護警員的方法，只有停止暴亂，警方就不用執勤。他補充，警方關心警員，因此在教授警員如何使用催淚彈時，會讓他們感受身處有催淚煙環境的感覺，又指警員每次休息、下班都可以領取一套新制服，換走帶有催淚煙的制服。

藍絲們，你地只係陪葬品
有冇可能煲大呢單喺班自私撚到傳，傳到有一日黎個全港反警大遊行！

解散警隊 刻不容緩！

驚就唔好返工

洗制服個班人

當班藍衫係condom當到出撚晒面啊

停止暴亂，警方就不用執勤 ->
五大訴求 ->
停止暴亂，警方就不用執勤 ->
五大訴求 ->
停止暴亂，警方就不用執勤 ->
五大訴求 ->
停止暴亂，警方就不用執勤 ->
五大訴求 ->
停止暴亂，警方就不用執勤 ->
五大訴求 ->
無限loop
唯有loop到江澤民入棺材唔再玩鳩香港人 做權鬥棋子

condom老婆生曱甴都似個B多兩隻腳

呢啲類比真係on99
原子彈會炸死人，核彈比原子彈殺傷力更大
咁就代表原子彈其實冇咩野姐咁呀？
屌你老味咁多件白衫真係得呢件汪汪汪係真心on99其他兩件狗頭都話睇得出係掹大眼講大話果種
呢條汪柒頭個樣係真心柒

到底班藍衫醒未
突然有0.1秒覺得佢地幾慘
不過可惜 份糧包咗
打人打得咁爽吖嗱
但我地班市民班醫護真係多撚謝哂你地啊

跌落地嗱返喳沙先

收錢食二噁英
唔知出幾錢人工洗

謝振美同Er狗個樣都似返個高層啊
但呢件汪狗個樣成個的士佬咁款..著住套白衫都硬係成個柒鳩看更咁..真係好撚柒

講真
射催淚彈有二噁英呢件事係講俾佢班前線狗聽既
唔通同佢講係想說服佢唔好再對市民射咩?

佢講既大話我地聽唔聽都無所謂
都係睇佢班前線狗信唔信佢個大話既啫

前線popo點睇?

痴線。 仆街死

樣似 但格賤

二噁英生k胎

監犯洗

即管睇下呢黎緊呢幾日會唔會用少咗
一陣又唔知用D咩黎代替

前線popo只係condom

呢隻鳩噏狗真係on99，唔用咪得囉

汪狗句嘢個意思直頭係..
你地先癌都唔關我地呢班坐冷氣房人工幾你幾倍嘅白衫大sir事
要靠你地口中嘅死甴曱肯主動收手先救到你地..呢啲真係condom嘅極致

祝3萬隻狗個個都生k胎

「若用催淚彈能阻止示威者燒燃塑膠，為何不使用」
咩邏輯
唔怪得「若瘋狂毆打能阻止示威者燒燃塑膠，為何不更大力」

同ussr一樣
唯有可以擋幅射係靠人
但無裝備俾你擋
所以你地頂住先 國家唔會忘記你

二噁英可以經由皮膚吸收，有防毒面罩都冇用，所以班狗應該都吸唔少，遲下生堆七頭六臂嘅警甴仔出嚟

黑警吸得最多

警方並非每日施放催淚彈 想知汪狗講完有無笑

二噁英對金器名牌有冇影響？

變種狗

唔係化學專家又點知燒膠會多二噁英過催淚彈？

文宣貼連儂牆

會洗嘅咩???

屌 成個記者會唔計個無資格露面個低級mc
最on9就隻汪sir
成日以為自己講野好醒 其實講野又無point又無內容

若收林鄭皮能阻止示威者燒燃塑膠...

燒塑膠釋出更多
讀多D書啦好心

讀下書啦汪汪

屌佢尋日話無

8隻腳變蜘蛛

警方並非每日施放催淚彈，但示威者每日都到處燃燒塑膠。

無數據比較=廢話
毅進仔真係無撚讀過哂銀時
些少科學精神都無

汪汪汪屌你老母

仆街都要拿返炸沙 屌你老母

OT錢拎黎醫病

幾碌膠通>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>3000粒TG

白鳩痴

燒膠釋出更多，咁燒你一定係最多

會讓他們感受身處有催淚煙環境的感覺

前線手足d仔女都多幾隻腳指

汪威遜承認，裝備不可能完全保護警員，指唯一完全保護警員的方法，只有停止暴亂，警方就不用執勤。他補充，警方關心警員，因此在教授警員如何使用催淚彈時，會讓他們感受身處有催淚煙環境的感覺，又指警員每次休息、下班都可以領取一套新制服，換走帶有催淚煙的制服。

姐係連制服都係公家洗衣機洗 都唔知本身着開嘅有冇癬

有冇人問下阿sir啲制服點洗呀佢地以為咁易洗得甩呀？不過毅進冇教呢啲......

同班毅進狗講Chem

佢行動組
話左比你知佢就係武夫
如果記者識玩應該jer死佢先
咩打頭即係打上身呢d戇鳩野都敢講
不過基本上4:00記者會已經係出醜大會

臭蟲論

好似真係日日放

嚟緊一星期直至區選

必須 全力煲大

「狗政府 係 令到香港空氣質素變得惡劣, 及要 全港市民呼吸二噁英空氣既 100% 原兇」

連儂文宣 一定要大大隻字貼爆各區

#K Kwong

求鳩其洗完咪當新嘅比佢地著囉散仔啫，要幾多有幾多

條友咪話佢自己做教官成日都要要食tg
話唔埋吸得二噁英多變到咁撚樣衰

對家真係有做先有得臭蟲
而家佢根本生安白造以為係燒膠就會出dioxin

死都要拿返渣沙

黑警唔讀書
冇計 KKwong已經解釋左點解燒膠/燒垃圾會出dioxin既機會幾乎係零

部洗衣機都會TK

毅進仔學人扮化學專家

屌下次用風扇好過火魔法

燒膠出二噁英影響警員令人摸不著頭腦

做咩落erer sir 面？

人唔笑
狗到吠

我屋企人信撚左佢講
普通提左句tg有二噁英

佢哋恥笑我
照講番隻狗嗰句
二噁英主要係塑膠燒出黎
仲屌9我咪聽到人講乜就信乜

警察學識多過專家
一定係啦

汪汪真係狗口長不出象牙

有請小鳯姐

同信皇軍冇731冇人體實驗一樣